唔撚好on99咁支持解放軍啦

你遊行支持解放軍係咩意思？

國際間一陣真係以為你地真心支持解放軍，

就唔會理香港既事

唔該唔好智障，香港既底牌唔係單純解放軍入城

而係解放軍屠城呀

你地比黑警扑撚到個腦傻左呀？

你估解放軍好過黑警好撚多咩，咪柒比人帶風向啦傻鳩

推

8月5號。 三罷

仲要送個救世主姿態比中共，好撚柒成件事